呢個時期有得做銀行partime intern 應唔應該狗衝？

行山?

Why not
同埋點解覺得入硬

我都想有人refer我入去

咁好既機會 當然要試 將來你會多謝自己

你唔要就不如比我啦

intern冇咩做架咋

你擔心太早起身冇精神夜晚上堂好過

我好肯定連私人時間都唔會有
日日chur撚到 連做gym時間都冇

雖然唔一定話請
但熟人介紹 點都會有分加
但唔想影響到佢

咩係3大銀行 第一次聽

wfh intern
狗衝啦

應該指發鈔行

如果有我

係softy

渣打？

好認真
做